是日金句: 光加熱 就等於火 賤加種 就等於朗

樓主句嘢諗咗幾耐

3秒

咁樓豬幫英撚同德國集氣集左幾耐
典解仲係會豬

疤拜蛆記加上你 反朗沒法擋

Hey!

將反朗反朗交給我

C朗keep 多4年，兩年後去拜仁睇你到時講乜

咁都諗到

只要王騎加上死

將今晚碌嘢交給我
我會認你做我契哥
睪丸要玩咪攤凍
在你賓周中穿梭
再用屎忽窿
幫你射咗

高汁

繼續作落去

推到有全首

王騎大將軍

疤拜蛆記猁狗加上你 反朗沒法擋

乜唔係 我用乒乓波 塞住你個蘿 咩

冇人完成佢？